一見鍾情？

有冇人會信

有冇人有經歷可以講下
感情係咪黎得快去得快

夜喇訓喇 一你老母

日久生情？
患難見真情？

第一次互動，
就覺得佢談吐啊性格啊好得意
好心動
識5min就會鐘意
同佢外表完全無關。

反而唔信d無互動過既一見鐘情
咁咪剩係鐘意我外表？

堅。一見鍾情咪姐係淨係鍾意個樣

一見鐘情咪即係貪人地靚囉

唔信
但身邊好多人都係咁